有兩樣野要解決

一
係屋企嘅大家好快啲休息，聽日接力
等班狗攰到仆街

二
有無諗過聽日有機會唔夠紀者影咁多個區
要叫佢地分配好人手？
定在場搵人幫手紀錄？
因為無人影到，啲狗發癲無仇報！

幫手推一推傾下

一

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

已經提早開波

推

再推！

人呀！

二

三

四

五

六